同事星期一飛日本 應該講咩安慰佢好？

撚大唷

沒事兒
大丈夫
萌大奶

佢安慰你定你安慰佢

我安慰完佢 佢就會安慰番我

風大唷
大颱風

你老婆我會好好照顧佢

一路順風